香港人氣女cosplayer！！！

仆街啦你又要失眠多一晚

引伏

皮已正

唔可以只有我睇到

正皮

catergory 5 kaiju

總之我依家真係好撚不安

正皮

屌你老母

👍

咩價位

唔可以唔正皮

個POST幾好笑
講兩句都比口德村民屌

。。。

我回佢不如投胎算啦會唔會好仆街???

不過D FB AC成日拎黎搞事比人BAM晒

咪撚搞事啦

Alice Yu 靚女身材好cos=雞
唔靚身材唔好=比人恥笑
真心覺得香港cos界好慘

真係辛苦哂大家

戒左好耐

我出返去先

D好女仔咪比你地呢D人搞彎晒

正評

因為我睇咗 引多d人入黎

不能只有我看到
正皮引伏

點解要以貌取人

個孔維銘 比口德村民屌到仆街
聞者傷心

男人黎架？

我立即想問幾錢q

收手啦艾蜜莉雅

雖然轟輸波姐 但唔洗搵人幫你洩憤嘅

正

邊忽證明到佢有人氣同埋係女

究竟cosplay圈子有冇正常人?
見d靚女賣弄身材既cosplayer出黎同隻豬囝護航真係好噁心囉唔該
貓哭老鼠

圖more

佢係想打生活照定真係叫生存照

已射

已伏 又可以繼續戒丁

人氣=俾人出氣

其實人生於世,沒有人想包裹自己靈魂的外皮是醜陋的.
希望大家唔好咁膚淺

佢係咪cos緊一隻豬
好似

岩啊

樓豬自爆

推到頁頁都有人睇

其實有冇人影佢

More

又俾人呃咗入嚟，次次都中招
between皮已正，不能只有我看到

cosplay嘅最高境界，cos啲乜都仲可以保留到自我，佩服佩服

其實佢都幾慘 唔知自己咁柒

屌你老母

正皮

岩牙ching

推到佢搵到真愛

人可以活得咁有自信真係好

生存照係乜 ？

一見到呢個正評同留言樓就知有伏

俾盡巴打召喚

希望你同佢一樣搵到啦

佢cos胖妹咪神還原囉

正皮引伏

屌你Pacific rim

2000$q 質素

留言最好睇

道德高地好撚迫

神還原nozobi

勇氣無極限

千尋阿媽

包裹自己醜陋靈魂的外皮是醜陋的
咁cos清澈無比ga肥布歐啦

點解咁耐都未出現太空坦克將圖

張

cos得好似

一秒正皮

屌你老母

正評先

xxxxxx xx turned off commenting for this post.

留言啲人虛偽到
口德+10000000

肥都要公審

我屌你老母呀

屌你地,我真係入左來

鼻頭咁有肉，內心必無毒

(不能只有我看到)

嘩屌

不得了

Thx Jed

仲hurt過直接話佢

Emilia第一次咁高質

道德撚成日講嘢都難聽過粗口
成日叫人唔好歧視人
其實最撚歧視人嘅就係呢班大愛撚

到底佢係Nicole定Yuki

仲有無美極淨

太空坦克

正義的事

個group班人好撚濕鳩

哇屌，係胖虎

香港人緊係要支持啦!

已正皮

樣天生你笑佢抵俾口德村民鬧，肥係有得救

有冇ig

樣衰唔係罪，但最好唔好比我望到

D人留佢既相留辟邪

好心有d自知之明啦屌你老母

樣衰唔係佢嘅錯
係佢老母嘅錯
但佢明知佢老母生到佢咁樣衰
都係要走出街嚇人
咁樣嘅話就一定係佢嘅錯

電影對白，口德村居民唔好屌我

我並唔係指D雀 係指閣下

邊個係Alice Yu?

不能只有我看到

笑撚死

真係叫生存照

證明有去event出cos,仲生存緊

貼係門口辟邪

好彩用緊廢4g睇唔到圖，不過就咁睇留言都夠哂不安

好想同佢瘋狂做愛

笑撚死 成架坦克

key部太空坦克落去ok?

東條希

屌，又黎

推到全連登人都入嚟睇

屌

仆你個街⋯⋯一黎就打大佬

肥希要肥係身材度 唔係塊面囉

其實好慘……唔好笑la

d觀眾真係好慘

到底係男定女 我睇唔透呀

係啊
大家一齊唔好做道德撚
係街見到個毒撚應該要指住佢黎笑
見毒撚係連登放tg想溝女應該要逐個cap圖鞭屍
如果聽到身邊毒撚朋友想表白應該要扑暈佢等佢唔好出醜

識食一定食呢D

有波

睇完呢副圖搞到我追返怨屋

幾$Q? 有冇巴打上過？

連登咁多矮瘦毒，你想巴打被壓土機壓死啊

不了

老實講我欣賞佢

唔理係咪美極都好

人地起碼唔會因爲咁而唔做自已鐘意做既野

支持，雖然我唔會睇

幾好睇 想佢出多啲相

cos技安

Same question here

正皮 有勇氣cos
支持

唔好推啦

推

唔可以只有我睇到

鬼知咩 又要發惡夢了

見到佢重生存到同佢影相既咪叫生存照

連登好有正能量
咁多正皮鼓勵

其實佢有咁既勇氣都值得支持既...

認真唔需要咁話人囉,需然我平時份人都幾口賤

男定女

屌牙？咁撚似既？

希望POST多D啦